《急》好撚鍾意返工嘅和理非入嚟

如果大家覺得 5/8 係罷工,對我黎講呢個等同一次公投,如果出黎無成效就仆街

如果係罷工， 懇求係一次 ”全面罷工”
1. 唔開工
2. 唔消費
3. 用最低限度嘅消費去參與集會。有7區比你參與，搵最就腳嗰區。行到就行去，行唔到就坐公共交通工具
4. 盡量減低使用公共服務，例如銀行，郵局，各政府機構...

如果繼續消費，等同要有其他人開工去支持你嘅消費

唔購物，唔落街買嘢食，唔揸車，唔買煙...

我相信有好多行業局住會開，7-11, McDonalds ....
但係幫唔幫襯係大家自行決定

希望大家明白，如果罷工 期間，7仔麥記人山人海 or 拍烏蠅嘅分別

請大家 4/8 作出準備

純粹個人意見，無任何出處